【中台票房報捷】《水行俠》台灣開畫四天破億 威過《神奇女俠》

DC超級英雄大作《水行俠》（Aquaman）安排聖誕檔在香港上映，男、女主角積遜莫瑪（Jason Momoa）、安芭赫德（Amber Heard）及導演温子仁（James Wan）早前到北京宣傳，還破例在中國率先上映，截至今日短短11天已累積13億人民幣票房。

台灣方面，《水行俠》上星期喺當地開畫，四天票房已衝破1億台幣（約2,535萬港元）大關，比五天破億台幣嘅《神奇女俠》（Wonder Woman）成績更加驕人！

咪撚戇鳩啦

marvel 是但一套都屌打架啦

聖誕當做善事 幫樓主推POST加人工

可惜美國本土低於預期

吓？低於邊個預期？

仲有 票房可唔可以集中一個post？好難追

有媒體本身預8000萬